{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054180",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 리포소풀빌라_1"
    },
    "text": "青い緑の芝生のゆったりとした休息空間であるレポソプールヴィラでは、入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 ご利用のお客様の便宜のため、決められた時間をお守りください。 もし入室や退室時間を違反した場合、追加料金が発生します。 特に、19時以降に入室される方は事前にご連絡ください。 そしてバーベキューを楽しむ方のために個別バーベキュー場を用意しましたので、皆で一緒に楽しいバーベキューパーティーをお楽しみください。 バーベキューの利用に伴う追加料金は、炭グリルを利用する場合、2~4人は30,000ウォン、5~6人は50,000ウォンであり、炭の利用はA1、B1、C1客室のみ可能です。 A2、B2、C2、D棟の客室は炭のご利用ができません。 また、電気グリルを利用する場合、追加料金は20,000ウォンです。 プールヴィラでは水泳を楽しめるプライベートなプールもあります。 ぬるま湯(30度)を利用する場合、追加料金が60,000ウォン発生します。 また、屋外に設けられたプールでも楽しい旅行を楽しむことができます。 屋外プールは6月から10月まで運営されます。 さらに、レポソプールヴィラでは退屈する暇もなく笑いに満ちた旅を楽しむことができます。 客室にはテレビを通じてネットフリックスを連動させることができ、より特別で楽しい経験ができます。 また、清潔を重視するため、清潔に用意された客室を提供しており、客室別にはエア殺菌器が用意されており、円滑な換気と清潔を維持しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "レポソプールヴィラの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "入室や退室時間を違反した場合、どのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "入室や退室時間を違反した場合、追加料金が発生しますが、具体的な料金については明記されていません。"
        },
        {
            "question": "19時以降に入室する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、19時以降に入室される方は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための場所はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむために個別バーベキュー場を用意しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用には追加料金がかかります。炭グリルを利用する場合、2~4人は30,000ウォン、5~6人は50,000ウォンです。炭の利用はA1、B1、C1客室のみ可能です。A2、B2、C2、D棟の客室は炭のご利用ができません。また、電気グリルを利用する場合、追加料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラにはプライベートプールがありますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラには水泳を楽しめるプライベートプールもあります。"
        },
        {
            "question": "プライベートプールの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "プライベートプールの利用には追加料金がかかります。ぬるま湯(30度)を利用する場合は、追加料金が60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールの営業期間は6月から10月までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはネットフリックスを視聴できるテレビがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはテレビを通じてネットフリックスを連動させることができます。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔管理にはどのような対策がされていますか？",
            "answer": "客室の清潔を重視するため、清潔に用意された客室を提供しており、客室別にはエア殺菌器が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 544
    }
}